[警員無穿著反光衣] 福利組同事已接觸家屬 59 歲司機涉嫌危險駕駛引致他人死亡被捕

一名交通警員在紅磡處理一宗交通意外期間，遭貨車撞倒，送院後不治，殉職的警員是一名51歲姓林的交通部高級警員，隸屬西九龍交通部。 事發於凌晨5時許，該名交通警員接報到漆咸道北一段佛光街天橋，處理一宗交通意外後收拾裝備時，被一輛5.5噸的貨車撞倒，他頭部嚴重受傷及後不治，59 歲司機涉嫌危險駕駛引致他人死亡被捕。 警務處處長盧偉聰早上到醫院了解情況，他對於失去一名盡忠職守的同事感到很難過，福利組同事已接觸家屬，提供全面支援。他呼籲駕駛人士要以負責任的態度駕駛，因為一個疏忽足以影響另一家庭。 盧偉聰又說，今次是他一星期內，第二次來醫院，證明警員的工作崗位是充滿不確定性及危險性。

著咩都唔關事啦

食政府錢都肥過保險錢

慘
返到局實比人打穫金

其實無反光衣都有車頭燈架, 咁都睇唔到 ?

疏忽既係唔係個交通警？

明明係隻狗謀殺司機

件事好明顯係職安健問題
應該撿討招聘, 培訓, 學堂制度

教左成班豬出黎(包括一哥)

之前禿鷹既你地無做錯文化累事

連登仔：黑警一定係抵撚死，司機冇錯

唉
工程佬做道路工程開陣收陣都要著反光衣啦……HyD會捉架……

黑警一定係抵撚死<-正確
司機冇錯<-呢單司機睇落有錯

你兩句連埋一齊講就係錯誤引導

唔著反光衣唔係錯係咩

唔好咁啦
人地就係想拖埋一齊講
你講事實出黎 人地點落台

連班地盤廢老同蝻都識要著反光背心

自殺當殉職呃保險，黑警死全家啦

提名達爾文獎

如果係地盤無反光衣 應該保險都claim唔到
勞工處仲會出黎抽你水 話要注重安全

地盤就話買保險
公務員就有政府包

狗隻有意唔做常規安全措施 危害其他道路使用者安全
司機RIP

唔遵守職安健既伙計
仲可以稱得上盡忠職守
呢d 評論係咪不實, 持平

到最後好可能話件風褸上面都有反光帶佢冇犯錯之後賠足俾佢屋企人

無著反光衣，保險有機會唔賠。

普通市民就一定唔賠

又或者俾返一萬幾千慰問金

警員無穿著反光衣
警員無穿著反光衣
警員無穿著反光衣
警員無穿著反光衣
警員無穿著反光衣

亞SIR做嘢唔駛你_...

亞SIR殉職唔駛你教

殉職？
佢係自殺 要落地獄架

講到著左反光衣就一定冇事咁

Claim 少好多

凌晨五點，唔著反光衣，唔落road block，著到成身黑企喺大馬路度，重要段路咁啱上完斜，你估支車頭燈係幻彩詠香江嗰支雷射燈?

地盤佬就捉姐

邊個會捉阿蛇

唔著反光衣

條路自己揀
仆街唔好喊

東張西望 吳幸美
幾時去訪問家屬：你老公唔做安全措施 自殺死左 仲害左個司機 你而家係咪笑唔出阿？

比天收

😄

心情好舒服 食個飯都特別安樂

司機揸得好慢咩？

他對於失去一名盡忠職守的同事感到很難過，福利組同事已接觸家屬，提供全面支援。他呼籲駕駛人士要以負責任的態度駕駛，因為一個疏忽足以影響另一家庭。

自己做錯仲話盡忠職守
狗果然無腦
而家係邊個影響邊個家庭阿而家

喺公路上面唔著反光衣四圍行，同自殺冇分別

邊個賠返比個司機
維修費 心理壓力 呢幾日人工？
狗既家屬會唔會行出黎賠？

唔應該有行人嘅天橋上無著反光背心
依單絕對有得打

重申一次 佢唔係殉職

係自殺

如果換轉係普通修路工人,唔知會點?

真係冇撚讀過哂銀屎，凌晨時段著到黑哂企喺馬路就算有車頭燈都唔會睇到，一件野會係黑色就係因為佢唔反光，所以點解有反光衣。咁都可以入哂條貨車佬數

阿蛇講乜就係事實

信唔信我用公眾比壓力批鬥你

殉職(扮)

希望福利組既同事長做長有

前幾年果單 修路工人
做足哂安全 比人撞死左
轉個頭幫消防員full pay左層樓 工人無人理

係咁講嫁啦 捉錯處

阿sir比車撞唔洗你教！！！

警犬都要遵守職業安全架，拿，唔聽人講就出事喇

而家d 6,70後 做野咁拿西

有車係側邊和

睇唔到人都睇到部車掛= =''

反唔反光衣都係一撚樣

車死隻狗都上報紙 我鄉下成日都發生

有片

阿sir去死唔使你教!

勞工處會唔會告在場警方負責人點解比個差佬就咁行出馬路？

佢地縮返入老母西啦
叫緊運輸處宣傳駕駛者道路安全

危險性？因為自己做野弱智唔識做保護自己咪危險

白金都算係福利

咁叫警犬以後唔好著反光衣 , 靠風褸果條反光"線" 就夠

凌晨5點幾唔著反光衫行出馬路直頭係自殺啦。

不過香港法例只要傷到路人都一定係司機錯 ，司機咁就一世，如果供緊樓就死得。